立法會已死

一直以來，點解非建制要拉布？因為立法會兩派嘅力量本身已經因為功能組別同蛇齋餅糉等原因而唔平衡，佢地冇能力循正常投票程序拉倒不合理不公義嘅法案 (如網絡23條，高鐵一地兩檢，新界東北發展)，先被迫要拉布，佢地都未必有心同全港市民過唔去，有部分德政如19座小巴佢地都放行左

但由從政府binc式DQ 梁國雄劉小麗等人，又用武力驅趕非建制議員令議事規則被修改之後，立法會已死！非建制已冇任何能力可以阻止任何法案推動，23條，網絡23條，國安法，國教，高鐵等法案都會一一通過，香港人而家所享有嘅自由必然會被逐步縮減，我地未來嘅小孩都會變成冇思考盲撐中國嘅機械人，即使一國兩制仍然運行，香港都已經被支那同化，同一個廣東省屬下嘅Xianggang Shi毫無分別

建制派我屌你老母！！！
邊撚個再支持佢地，我殺邊撚個！

縱容保蝗種票
dq候選人已經覺得係

樓主嘅意思係煞停d建制支持者

兩位係唔抵幫 (反還反都唔好咁on9)
但其他幾個都唔應該被dq

最大問題真係有一大班中老年支持民賤聯
鬼叫民賤聯成日有活動益佢地

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手